Mikasa VS 雷姆

1.樣貌
青年時mikasa較靚 19歲時成個男人咁
雷姆青年時一般 成年後 長髮雷姆人妻味濃 小勝
2.身材
Mikasa 176cm 目測b cup
雷姆 154cm 目測c cup
波大者勝
3.忠誠度
大家都保護男主到自己命都唔要 打和
4.聲線
難分高下 打和
5.戰鬥力
Mikasa人類戰力頂點 只次於兵長
雷姆鬼族 戰力平庸 多次打輸
Mikasa勝
6.床上主動度
兩者都主動送頭比男主 打和
7.對男主既愛
Mikasa由細個開始 9年感情
雷姆只有1個月多啲
Mikasa勝
8.日常溝通相處容易度
Mikasa 較cool
雷姆 較熱情
雷姆勝

總結 雷姆>mikasa

圖都冇張 寫咁字做乜春

避免劇透巨人動畫黨 所以唔加圖

我入到嚟

開個txt出黎討論

雷冇雞來的

你就雞

your mother is g

理性討論 唔需要圖

大波波mikasa

雷姆是誰？

雷姆是真愛

負評個啲都係鐘意男人樣mikasa

雷姆 毒撚先鐘意

有咩好鬥呀, 全部都係臭雞

笑什麼 你也是毒撚

雷姆無咁臭

蕾姆可以接客 又贏

雷姆早已私有化

re0幾時換個插畫家
平時啲輕小說都係插圖>>>>>>>內容
唯獨re0啱啱相反

真
啲插圖畫風真係麻麻
但轉就無可能架啦